有冇得報 MI5 舉報英國人陳奕迅？

佢差咁公開支持種族滅絕
好令人不安

問下世澤有咩門路
話哂佢都係常客，又係政要識人

一定要，奶共奶得咁開心

牠好似是加拿大人

一定唔係啦
英國讀書，老豆係前貪污公墓園

佢一定係公務員BC
佢個degree英國讀

維基係咪俾人改咗中國籍

維基啲料算把啦

仲有之前個kingston榮譽博士學位呢